{
  "questions": [
    {
      "question": "En quin any es va fundar el FC Barcelona?",
      "correctOption": "1899",
      "Option1": "1889",
      "Option2": "1899",
      "Option3": "1905",
      "Option4": "1910",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Qui va ser el fundador del FC Barcelona?",
      "correctOption": "Joan Gamper",
      "Option1": "Joan Gamper",
      "Option2": "Santiago Bernabéu",
      "Option3": "Josep Suñol",
      "Option4": "Johan Cruyff",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quins colors representen el FC Barcelona des dels seus inicis?",
      "correctOption": "Blau i granat",
      "Option1": "Vermell i groc",
      "Option2": "Blau i groc",
      "Option3": "Blau i granat",
      "Option4": "Verd i blanc",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Com es diu l’estadi oficial del FC Barcelona?",
      "correctOption": "Nou Spotify Camp Nou",
      "Option1": "Mestalla",
      "Option2": "Nou Spotify Camp Nou",
      "Option3": "Santiago Bernabéu",
      "Option4": "San Siro",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quan es va inaugurar el Camp Nou?",
      "correctOption": "1957",
      "Option1": "1947",
      "Option2": "1957",
      "Option3": "1964",
      "Option4": "1970",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quin lema representa el FC Barcelona?",
      "correctOption": "Més que un club",
      "Option1": "Sempre a la cima",
      "Option2": "Més que un club",
      "Option3": "El futbol és art",
      "Option4": "Units pel futbol",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "En quin any va guanyar el FC Barcelona la seva primera Lliga espanyola?",
      "correctOption": "1929",
      "Option1": "1929",
      "Option2": "1935",
      "Option3": "1941",
      "Option4": "1950",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quina figura va revolucionar el club als anys 70 com a jugador?",
      "correctOption": "Johan Cruyff",
      "Option1": "Diego Maradona",
      "Option2": "Johan Cruyff",
      "Option3": "Alfredo Di Stéfano",
      "Option4": "Lionel Messi",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quantes Copes d’Europa (Champions League) va guanyar el FC Barcelona durant la dècada de 2010?",
      "correctOption": "2",
      "Option1": "1",
      "Option2": "2",
      "Option3": "3",
      "Option4": "4",
      "selectedOption": ""
    },
    {
      "question": "Quin entrenador va liderar el Barcelona en el històric 'sextet' de 2009?",
      "correctOption": "Pep Guardiola",
      "Option1": "Luis Enrique",
      "Option2": "Johan Cruyff",
      "Option3": "Pep Guardiola",
      "Option4": "Ronald Koeman",
      "selectedOption": ""
    }
  ]
}